剛剛send左張唧唧冰既相俾個有錢女。。。

佢同我講：嘻嘻你食果d野我都未食過既？好得意呀

嘻嘻你條嘢又粉紅又綠又藍嘅？好得意呀

唔怪得公屋妹咁叻含撚

邊度仲有得買
想同男朋友一人一支一齊玩

決定買一條 質佢食

佢話下次叫我帶佢去食

食完凍野記得俾返支熱野佢食

一定